有冇手足好鍾意艾斯派古達？

個人又夠沉穩,做好本份慢慢打起

樣又唔差,斯斯文文咁

有起火上黎又一樣得

係攻個下爭少少

比佢做隊長好過啦仲卡希爾

會員垃圾個度慘呢

要計埋架咩

要 所以gameiro...

可惜係車狗

感覺好穩重 真係比佢做隊長好過

唔出名未聽過

好彩2&b真人同會員一樣咁垃圾 無話邊個拖累邊個

有 特別係輸比垃圾果陣

堆田區大戰牙？